賭賭賭

賭你老母閪咩
輸死人喇

又要戒賭啦

順便戒埋丁